榮式雞扒算唔算全港最屈機既雞扒？

煎到好撚香 啲肉又嫩 配埋榨菜 開胃到
個藕餅又係
轉頭整返個雞藕天成先

次次食完都想屌閪！

純文字討論

次次屌完閪肚餓都想食

雞藕天成 多榨菜!

喂 你好銅鑼灣榮式

淨係覺得份量唔夠 雞扒偏細塊

係唔多夠喉 可能太好食
次次食完都有空虛感

isn’t

10年冇食過

出左名差左樂多

自從北角冇左之後都冇食過

銅記啦

唔覺
上次食個咩 惟山麵

難食到仆街

我覺得唔差

無煩

食雞藕天成 包你改觀

淨係想落街食，唔想出咁遠

大快活雞扒屌打你

食完又再想屌閪

食過 唔覺得有咩咁特別 未去到話好食到要吹奏
上次肚餓諗住搵啲就腳嘢食 屌你老母成撚日都排長龍

狗糧

樓主應該食開屎

呢個真

油到仆街，你屌埋我個份

This？～

少少啦

嘩屌 好撚正呀

Ching識食

配烏冬好食
有次韓國frd嚟香港，我都係第一時間帶佢哋食呢間

Korean: Bad trip

係銅鑼灣食過一次
成碗飯同個扒都凍凍地
垃撚圾

呢間野都學人請打手

好味但係細塊
局你食2 塊

連登仔食開咩
咩都垃圾

無野滿足到全部人架 要明呢個道理

On撚柒閪化鳩

係唔係全港最正唔知
但係真係幾好食
諗唔到食咩都會想去食

臭化甲

識波

一般啦, 出名因爲佢平其他小小, 日日lunch 勁多人

味精好勁

臭化乙

依家差咗啦

正呀
我長期都呢個
炒蛋成日炒到好老

公屋樓下領展既M記

出街食就預左

四十幾算係咁 好過去食大X樂

係衰坐得好撚唔舒服

申

許願樹 點睇

次次食完勁撚口乾

真

喂 銅鑼灣榮式

去過佐敦榮式 伙計D態度重閪過澳牛

佐敦其實

好食係好食，但真係好撚貴

咁都打手...

灣仔大叻屌打

呢個價黎講 係幾無敵既

我食開銅鑼灣 附近餐廳都貴 日日食佢

其實真係唔差 仲要$50蚊 對得住有突

越食越細塊。。。

不過係好味嘅。頭先先食嚟。

直頭屈機啦

佐敦好多都好閪, 隔離牛屋都係

銅鑼灣榮式雞扒

我外賣多

真 明明佢都唔算細 真係好好食！！！！！！

牛屋好抵wor

清 識波

去過間"自家麵" 個肥仔伙計成日掛住係㩒電話
叫佢做嘢永遠都要叫兩次或以上先記得...

雞耦天成幾好
不過份量好撚細 外賣五十幾蚊野飲都冇

還可以

垃圾

...

以前成日食
而家食厭咗覺得好難食

雞扒好食 但個白飯真係 屌你老母呀

的而且確係垃圾
以前好好多
宜家啲雞扒越嚟越油仲要煎得唔脆皮

在座咁多位都係垃圾

油到反撚晒光都少少

伙計態度喎, 冇話佢唔抵呀

以果個價錢同味道計 願意比佢閪一兩下

呢間又貴, 又普通, 唔知點解成日有人排

識食講起就肚餓

雙扒都正

由佢第一間細舖好up dup 開始食，個榮哥仲係到
個時第一次食未撚食過咁好食雞扒，食完一次都覺得佢遲早會發

啲油多到仆街

以前塊扒長過隻碟, 而家縮晒水!

好明顯樓主唔係擁躉
人地menu都有寫 好食唔好同人講

雞扒係正，但飯少撚到仆街正常男人食3-4啖已經無撚哂

D調味料多到仆街 真心講句唔好成日食

雞藕天成

幾好食嘅，不過食過一次有曱甴，之後冇食過

啲態度咁閪都去食

雞扒唔錯，但上次食個塊藕餅又薄又膿

我覺得好普通

係好食嘅，不過唔知有無退步
食過北角分店、屯門分店

食到北角開始差就冇再食

早幾年有個短曲髮 染左 道友樣既阿姐 差到仆街
有次去差啲開鳩佢波
係我啲fd㩒住我唔比我亂黎

見到都唔開胃

屯門個間都係閪

點解會執

咸到仆街
話好食嘅巴打去驗驗個腎穩陣

係咪得我覺得藕餅好食過雞扒
每次去都係單併藕餅飯

我知你講邊個
牛屋同新牛屋，2間都西，新牛屋好食好多

咁撚鹹都吹奏

係衰在唔夠熱囉，最好個次都係暖暖地

不能認同更多
佢個白飯真係難食到

嘩 平時食開屎？
呢間野不可一不可再

差左好多

灣仔果間

食開屎？
重味精

我而家book左驗腎

多飯多菜多蔥

盒飯個量= 女人一定食到2餐

香港仔個間
食過一次 細份又多油
不了

想試下模仿啲調味、口感
都做唔到

多人到pk

蕃滿門個塊屌打你啦

垃圾黎

難食到

第一次食
係朋友帶去
心嗰句係：點解咁難食
以後再無幫襯過

大角嘴開左間 返奧海城個頭成日去食

雙雞加底

點解

元朗間天奴都有得鬥下！

塊雞細到仆街

食個一次，又細塊又難食，心諗，話好食個d 人係咪無家庭溫暖

兒登打手團 今期收左錢 捧依間呀？

屯門個間雞扒愈黎愈細，收銀條八婆態度又差，比狗食

我都係吃天成

難食左好多
依家又油 塊皮又唔脆 仲要咸到仆街

佐敦嗰間唔覺得細，凍同唔脆喎
不過好多味精好咸就真，最多一兩個月食一次

我帶日本妹食先

難食都算
D侍應仲寸過碼頭咕哩

好咸

有次叫咗個雞扒炒蛋飯 隻蛋難食到仆街

榮式好多味精

留名去試

屌唔撚順路

藕餅係幾好食嘅，加上出面唔係咁易食到
但真係油到仆街

舊蛋都好好食
雖然好油

越來越難食

係ok既
但咁既價錢份量唔會揀呢間

好難食喎呢間
晚市得一枱客 應該等執

午市去親都爆
個個位講真晚市我都唔會去食

豆腐雞排
上掃桿埔睇波必買

有無人覺得佐敦間店個老闆娘幾正

大叻個雞扒最尾機

味精雞扒。行過廚房 見到一箱箱紙皮箱裝住味精 雞扒

從未食過呢間野既雞扒

我覺得好撚咸

有次食酸。。。雞扒壞。
佢地死撐話落左檸檬汁

好食唔好同人講

咪又係雞扒一塊 自己屋企都煎到咁上下

普通料，但算平

普通雞扒飯

屌佐敦嗰間榮式有個唔知水吧定待應阿姐都幾撚閪，話氣又差，講野又唔正，真係下次請都唔去

油到仆街 唔明有咩好食

Sorry 我講係榮式 估唔到牛屋都有

真
自己屋企整唔撚到

但屋企整唔到佢隻味呢

乾到仆街

好食但好撚少分店
幾時去尖沙咀 上環開

太咸啦

只會去朋友喺大角咀屋企打牌先叫榮式雞扒外賣
平時自己一定唔會食 去茶餐廳叫個雞扒飯都吊打佢連飲品平過佢

好咸 啲飯又乾

普通嘢

豬頸肉仲正

6 7年前灣仔總店都仲好食嘅

灣仔又閪又難食

雞扒乾， 飯又乾， 份量少

呢間野咁西都好吹奏

食過一次外賣 用app嗌 唔知關唔關外賣事啦 覺得冇咩特別

除左譚仔同m記
仲有邊間係連登仔成日食

以前啱啱開好好食

百里香都唔識好打極有限

連登仔幾時連味覺都退化埋
食都食得出啦，用幾多鬆肉粉乸過，仲雞肉邊度黎？咪又係支那雪藏雞

屯門個間啲藕餅好重粉味

塊扒薄到以為自己食雞皮
@香港仔

之前係第二間分店，北角個邊個間
食過一次唔係咁差，點知再食就變成咁

好油 唔好食劣到仆街

如果鍾意食炸雞脾嘅質地 炸到脆扑扑 就唔啱你 佢塊皮係煙煙韌韌 起膠 唔脆

一年前已經開始差咗好多啦

雞扒味道唔錯，其它一般，價錢偏貴，服務態度垃圾

香港真係多劣食撚，榮式呢啲模組式食物工廠垃圾都要吹奏

屌你老母臭閪咩

劣食撚

轉咗個tb搞(原老細個女)
就變咗垃圾

好食係好食 但雞份量小得可憐

好撚難食